希望其他動物可以黎幫手

有一天，狗隻攻擊豬群。

豬大哥叫所有人反擊：「佢地得3萬隻狗，我地一豬一口水都浸死佢地。」

但豬群們覺得要與狗隻碰撞太危險，所以他們選擇在森林遊行，希望其他動物知道這件事。

鷹問獅子：「點解佢地自己唔反擊？」

獅子：「點知佢哋，佢地屋企比狗攻擊其實關我地咩事？」

但是他們收到豬群的信件，依然有禮貌地回覆：「豬仔加油！」「努力哦！」

豬仔於是很高興，圍在一起說：「我們贏了，鷹和獅子和其他動物都知道了這件事。手足我們要贏了。」

我曾看過一段紀錄片，10幾隻鹿趕走了一頭獅子。即使狗有獠牙利爪，面對比他們多70幾倍的對手能贏嗎？

沒有一場革命是靠遊行成功的。

但是豬不會懂的，因為他們永遠是豬。

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔需要再講

各種心酸同無力感

幫手

贏喇贏喇
d狗最驚xxx

中國最驚xxx
我地贏喇

到底打完飛機未？

我同藍絲xx講完之後佢冇聲出

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

日日出埋d文仲假過我是歌手
呃到幾千個like

不如你地係連登遊行算啦

推